求報價 4.5G plan, 用緊3仔要轉台

而家用緊10GB左右都夠, 多少少當然更好, 請出招

HKBN 4.5G
$160 - 12GB +1GB大灣區
$190 - 20GB +2GB大灣區

我有推薦人code, 你拎住join幫你慳最多$200(賬額回贈) + $100 coupon
PM定我個code 比你先

簽幾耐? 我頂盡只可以接受24, 我join左係咪都可以推薦人? 我含家都用緊3仔家庭plan, 可以一次過轉哂

可以掛~ 總之推薦人同被推薦人最多都有$200 賬額 回贈+ $100 coupon

$188 包20gb+ fup，真無限上網

送兩GB大灣區數據
免行政費
無限通話分鐘

傳送門:

有冇人需要裝屋企上網添? 經介紹裝寬頻有$500賬額回贈, 5月30號前轉仲有$150 鴻福堂coupon送, 諗下都濕

smartone 轉台優惠
whatsapp:57281991
whatsapp:Http:/
TG:

「CSL+1010轉台獨家優惠」
4.5G無限數據
1個月費多人共享
指定計劃更可享有贈品

另設寬頻上網優惠
歡迎查詢覆蓋

請即按whatsapp傳送門 ：